仲開口埋口外國勢力班港官共官知唔知醜

個撚個拎住英美加護照去鬧你受外國勢力利用